閱文集團 772 暗盤及招股(2)

祝大家賺多啲

分配結果可以自己check

中銀 B頭 中三手
耀才A尾未睇到

致富派左彩未？

一通未派

一通 出未？

未列出尚未提供其身份證號碼的申請人

點check ?

中銀 抽完唔中 幾時先比返錢我

10點後 岩先問過

大家暗盤目標價幾多

有冇人知渣打幾點派彩

白表結果
-------------------------------------
黃表結果

-------------------------------------
向香港結算電子認購link
身份證號碼 (000000000 至 773403111)

身份證號碼 (773403112 至 Z9917242)

1手都唔中

20中1

6中1

我屌，早知買700算

抽1中1

神手

7%

屌你哂

渣打係全世界最慢, 可能聽日你都未必知

唔中

唔中，中銀幾時會過返錢落戶口

抽5都唔中

HSBC 呢

悲

經銀行申請係咪一定有身份證號碼

50手都唔中

有冇咁黑呀

唉 唔中就快d比返錢黎 琴日跌完d股升返哂

HSBC係咪上面份表睇唔到

見到新手唔中特別開心

45手唔中

有得分新手唔新手嫁咩

係,佢用HSBC去抽
之後佢分比你
等啦

得4成幾 唔中唔出奇

1中1

100中1
無驚喜

成日問幾時返錢個d唔係新手叫咩

抽IPO都有得做老屎忽

一通點check 自己有冇中？

同問

抽新股都唔做功課等輸$

25中0 ,仲有另一個名 等通知

5中1

咪撚咁仆街啦,有錢齊齊賺唔好既你啲黑心鳩, 抽IPO 有幾老手呀

佢比返錢你就恭喜你
唔中，如果無比錢你/倉有貨咪中囉

agree

兩樣都冇呢

有...莊股IPO搵人頭配售果渣

未更新

係咪要今日收市先知

上面份表搵唔到我id
但係恒生個表有我戶口no.

恆生表係邊？

股票戶口number ?
有冇銀行編號起前面?

呢度有無你id

我都唔中

me2

係

50中0....

一通 有排等

恆生表？

3500 中2

total cost 係幾多

請問有無老手可以指教下HSBC幾時會通知?

我應該坐底都有一手但係乜都check唔到

有冇人依家抽唔中，聽日開市會買？

200手中1手

用返依個網 恒生打戶口頭9個位 HSBC唔知
好似話依兩間唔係用ID抽所以search唔到
good luck

諗住allin

sor, 350 先啱， 大約千一蚊息 不過要擺39萬做孖展

350下話？

等睇一通派餅碎

富途係咪未派彩

打左去問 佢話中午到晚上會公佈
第二我都想問 如果用hsbc抽
佢係咪會用HSBC,個id去抽 之後先分比我地 因為戶口未回水

恒生仲未知結果

自己CHECK左冇, 等佢再派番D錢我去抽下一隻..

唔撚想返工了
呢隻已經搞到我上兩個禮拜忙到癲
仲要冇份玩！！

咁用hsbc抽完係咪可以再用白表抽？

致富係唔係未有result

一通點CHECK

未有

富途點架

奇貨可居，市傳周三正式上市的閱文股價將高開50元或九成，有機會一上市已成「紅底股」。

暗80蚊走的唔阻你，明天唔好慘叫就得

x2 點check?

HSBC未有？

HSBC呢

岩先自助通仲死ser tim

Dllm 致富個網輕撚埋

抽5手, D錢見到返左大部份, 但有16000HOLD住左, 即係點

抽乜撚
直買700嬴得仲快仲多

上面巴打話要中午

致富又話10點？1030都未有結果！屌佢老母

致富可以上網check到

唔中
中銀幾時回水畀我抽易鑫

一個星期多d升撚左3x

暗80-90
明天 100左右

邊撚到有 唔好放流料

Lunch time 再check

抽5手中1手

耀才有結果未

唔好升咁多得唔得,80樓下比5分鐘我入多D先升啦

去新股認購記錄 揀返閱文 有獲分配股數睇囉傻閪

39萬買qq已經

有喎

咁古怪,不過5手最多都係一手,估係比你手你

HSBC 唔會見到架
等啦

等睇到時成班人高追炒燶

酸死 一手賺成皮

中銀中左 可唔可以係暗盤放?

有qq 晌度唔買，走去買子公司，業務又單一，睇唔透

無晒錢得D大戶可以再扯高佢,點玩都得
用抽閱文D錢買正股應該都可以賺7,8萬

77 all in啦
國暗大袋都76收貨
人地會賺10蚊就走？
86蚊下沽都好儍

東亞出左未

馬後炮

一通幾時出

問左
成功認購的股份以及不成功認購的相關退款預期於11月7日中午12:30前存入至閣下的一通戶口。

39萬當10手,升25蚊,執到2萬5

閱文幫佢做勢

即係要等到12點半

比返d錢我啦
一通慢撚過閪

0

仲以為分得2手, 點知有5手

恆生抽左一手，佢話sms 通知但依家仲未有

你200000股?

打去恆生問佢地話3點幾再check下

屌 係抽唔到就快d回水

Yes

個市好撚高 d股升撚哂

升20目標價🤑🤑

30手中0

富途不嬲夜晚先公佈
收市先回水
btw 睇個list中左1手

聽日早啲入市啦

昨日買,今日都升左10蚊,真係好好炒

7手中1

本身琴日set 左價379.8走 差一格走唔到, 估唔到今日爆夠10蚊

3中1

有無人用銀行抽又中得多
銀行抽好伏咁

3中0

50中1

2中0

500中3

無人用妖才咁

700 $388

知唔知抽唔中啲錢幾時番？

買三手都中一手

用app睇仲未有

一通大約幾點會退錢(抽唔中)

要上自助通呀
App 都係要上自助通睇

未有結果

岩岩打去致富都話未知 要2 3點先sms 通知 上網又搵唔到巴打講既野

隻野大家預幾錢走

自助通
新股認購
過去新股

係呀我講緊自助通app

中銀個配股結果寫住200股

我都係, 買2手中一手.

中銀好似中獎多勁多

same,2中1

致富 6中0

成班曬命

BEA 1中1

耀才通常兩三點先知

四中一

渣打呢?

15中0。。屌

50手10000股中0

照下鏡就知答案

恆生點check嫁，個網廢到搵唔到邊到有結果睇

我都有..但個網唔見自己ID

下午先知道

閱文7中1

用邊間 咁黑仔

你都有抽

有冇用一通既巴打
幾時出結果

會send message黎手機

2中0
中銀

用account number check

富途幾時先知...

已經有啦

你已經收到？我冇收到係咪代表收左皮？

1中1 諗住貪得意玩下，點知真係中左

屌，5中0

好羨慕

BTW, 一通仲未睇到

屌你呀

中銀幾時退錢

50中1 屌

想問下中銀app配股結果有
但hkex打hkid no. 無係咪正常？

咁我應該唔中了

Hsbc咩環境

屌 垃圾一通慢到閪咁

一通仲未睇到

富途仲唔公佈 正仆街 hold住啲錢

唔通你想中2?

上個個分配股數網 見到自己

恆生幾時先知

諗住長揸唔放 希望變QQ

我有貨啦喎
不過錢就hold住左

點睇

我女友收到hsbc sms話中左200股
我仲未收到

睇香討話
一通既話係search IS+自己個AC NO 頭7位數

唔話你知 等你心思思

禁入去0772，持倉賺蝕

check唔到

一通保你大
分d閱文比我唔該

成家都唔中

屌 唔中

仲未有 垃圾

屌你老母耀才慢個閪咁

留意下
賬面結餘
可用結餘

計緊點扣起散仔D股數自己入袋

hsbc 垃圾乜紀錄都冇架啦，佢自己食晒都冇人知

Chief 10中1

恒生

仲未有消息

屌check 左冇
抽1中0 +
抽5中0

暫時見到3個連登仔1中1

抽二手中左一手

兩個數都一樣

Hsbc正垃圾
乜撚record都冇

開始有sms通知啦

你就好

岩岩收到 50 中 1

搵到, 6手中1 希望真

中銀 抽一手中一手

中先會收到sms?

一通未有結果

一通既話係search IS+自己個AC NO 頭7位數

屌好似十鳩幾年前JUPAS 放榜check 自己有冇offer 咁

IS係咩

抽5中0

恆生 抽一手好似中左一手

IS係咩黎

same

+1
3中1

中一手閱文

7中1

屌渣呢

IS 咪就係開頭
例如你戶口係123456
就SEARCH IS123456

我用上面巴打比既網 之後打個戶口頭9個no.

滙豐50中1

唔中, thx bro

屌唔中 回得水未

致富呢 ，有冇結果

有冇人用KGI?
仲未有既

中銀 配左200股

我都係中銀1手，孖100

各位巴打有冇收到sms

冇SMS

連登好少人中

插左五次都射唔出

9點幾用網上銀行check到有 十一點幾先有sms

仲未收到

致富現金抽4手中1手

手機一通點check

佢老母係咪全城最耐

十一點ebank有
到宜家都無sms

中左既睇咩價位放? STRONGHOLD 定點?分享下

citi 放左未....

恒生0消息

想知暗盤價

我仲未收到
中唔中都有SMS?

梗係回左d錢再追啦

一通保你大
分d比我

炒幾多十部IPHONE X先有一手閱文水位

抽唔中
聽日唔問價入

恒生有SMS啦

但聽日實有一班賣哂

追多兩手算

唔買正契弟

中銀現金五中一

恆生sms已收

一通回水了

恒生收唔到sms
係咪收得皮

6手中0
老婆account Marin 60000股先中2手
痴9線

唔中既聽日入貨定轉抽易鑫好呢？

我都未收到

恆生3中1

唔記得有無登記收sms通知

抽易鑫啦

一通結果已出

錢已退

76-80國暗，大袋肯76-80入，你會幾多放？

772是親生仔

恒生抽唔到都會有sms, 除非你冇登記

我睇巴打個網話中 但都係未有sms

2中1

有冇富途人收到結果

渣打點check?

致富2中1

hsbc 出結果未呢

中銀2中1

冇登記sms點知自己有冇😂

x2

x3

出緊SMS但人地連水都回埋

HSBC 點睇結果架???

恆生 買6手 中1手

想問中銀幾時會退錢

張票最快聽日先到手....
入銀行又要等一晚過數
入唔切貨

慢到 雖然都知唔會中

點解咁多中銀都中
有冇d中銀唔中嫁

X4

Sms 我5個員工5個中晒各一手

Me

匯豐:您獲分配的200股閱文集團及退款(如有)，將於2017年11月7日晚上8時存入戶口。查詢: 22333000

HSBC 2手cash

一通結果係邊度睇？

兩手？

我未回水 但又未有sms

恆生唔中係咪都今日回水？

經中銀香港認購股票編號772新股分配結果
獲配股數:200
退款日:2017/11/07

吊仲未收到恆生sms

如果平時股票買賣都有sms confirm係咪即係有登記，定係新股果邊又要登記多次？

一通有冇人中
係咪佢自己袋晒

一通 45中1
餘額去易鑫

已80蚊

恆生2中1

抽2中1

hsbc未收到sms係咪等於無

有朋友2中1
自己1中0

暗盤成日都吹高d

HSBC 出左結衣

唔中廢事send sms 啦

利申我都冇

唔中, 但又回少成皮野, 咩事

抽一中一，好好彩

4中1

我幫老母中銀抽4手中0手

15中0

阿媽10中1
自己2中0

恆生會出SMS通知

citibank 幾時有結果

連登仔抽最多而唔中係邊個？

HSBC 仲未有結果

南洋撚
抽3中1
有無南洋撚知今日幾時退錢？

再同問，入去睇佢寫pending

恒生7中0

一通現金抽一中一
一手黨之勝利

me2, 都預左唔中

我都未收到hsbc
係咪唔中既遲d先send

全數轉去易鑫

hsbc 回晒水了， 唔中

致富 呢個apps 先望到

申請紀錄會知道結果

扑街唔中

頭先打電話問 現金筆錢 要聽日先退回戶口

恒生：認購新股 00772 - 閱文集團，獲分配 0股。

自己唔中
老豆抽五中一

好多人報喜，我就報憂

25 中 0 ... shit

匯豐回左水 3中0

屌你老母臭西 食屎啦 從來無我份 屌on9

一通50中0

一通
抽一中一

中銀pool大咪感覺多人中
例如：100萬連登仔用緊中銀 同 1萬連登仔用hsbc
機會率感覺上中銀易中，但實際無關係

暫時見到最高紀錄

中銀1中1

一通係邊頁check到？

食屎大既正一 好撚嬲

頂，抽咗
200手中一
四個五十手中零
一個一手中零

有, 中資一定中

上面50手都唔中 你3手嬲乜撚野

蘋果咪有晒結果囉，大家做乜等SMS?

Hsbc冇回水
又冇sms
係咪有希望

咁又係 但巴打明天入唔入得過

屌回左水

仲未有SMS

屌佢老母上網check 一手都唔撚中 但恆生未回水

恆生抽，又無sms，個倉陣無多到野，又無回水

渣打重係未有消息

25中0 , 30中0

未回水未有SMS

恒生竟然最慢 仲未知結果

現金抽25手

收到了，0股

一通出左30中1

之前點check都無，竟然最後多一手

4個頭，其中2個頭中1

佢12:15 出左啦wor

抽一手仲一手

咁好運

睇下我知名

9中0

睇下我個名

hsbc仲係冇消息

回哂水了
望下

睇黎聽日要接火棒

Hsbc cash
100中1
😡😡😡

all in 700 仲爽啦

未收到sms

其實抽優先加公開算唔算重覆認購？

350中2

十中零

中銀200中1
蝕了

你老母3個人頭25中0

有無耀才巴打

藍表，中左7000股

富途呢屌

15 中0

富途退番錢

中銀2中2

大戶

我未有

你就賺到肥啦 閱文集團

25中0 我屌你老母仆街啦

唔係ar , 我藍表抽左50000股only

2中2係咩玩法？

between, hs ebanking check 到有貨啦

A 尾，HSBC 無sms 無回水

係咪未有？

富途唔撚中又唔退錢

200股一手

唔中既手足會唔會轉抽易鑫

恒生10中0

屌一手都唔中，早知買700

hsbc 未收到sms
但login account 回足水
35中0......

HSBC唔撚中 個個中都中銀

仲未知結果

我都係未回水

暗盤都係用apps?

hsbc回左水

頭先打左上去問，得2手。
巴打都打上去check 下啦

富途唔中已退錢
聽日買閱文唔抽易鑫了

2手 你入左幾多?

一通三中一

恒生sms 4中0
但屌佢未回水
快d回啦

有冇人用牛牛係咪退錢?

一通 一中一

恒生抽150中一.......但未回水....想抽易鑫了

耀才申請可去ipo網check到

又遲出sms又遲回水，垃圾恆生

易鑫不了

阻燃住我買第二隻，垃圾

35中1
中銀

其實本手如果有700係手，緊係用藍表抽好，好過公開黃表同人爭

1中1
一通

即係呢個?

一通 2中0

咁撚多人一通抽

富途出左

我想問抽唔中，點解中銀收左我$1380？

一通點睇

孖展抽？

成1000蚊息唔會唔中

中銀中左1手,d錢返黎又可以抽易鑫了

耀才到而家仲未有通知姐係點

無借呀

匯豐50中1
中銀 50 中 0
好撚難抽

中銀代你課左比熱血時報？

同名重覆抽好似會取消其中一個application

發覺銀行抽都易中伏

屌你啦

耀才真係好慢

一通，中1

富途有無友20萬股中0
應該係未出結果掛
我50中0

中銀 2中1

1中1 第4個

是但啦，好有當年抽阿里爸爸個勢

hsbc 9中1。其他回左水
有信息收

白表1中1

hsbc仲未回水 未有sms

有冇致富巴打知幾時會回水

有無富途孖展中左簽？

HSBC 10手中0.... FUCK

HSBC 25中1

HSBC 20手中0

一通 10中1

SH 冇$80唔好放

貓仔9中1

你唔放大把人放, 成42萬人抽, 唔好話$80, $70都大把人執少少就放

Strong hold

渣兜有消息未？

真係好渣

可唔可以兩樣抽哂

strong hold
渣到十一黃金周一定有三萬賺

有冇shity bank既巴打

出左結果未?

5中0

我用電腦睇 , 佢status 寫住待配發 , 但獲發數量係0

1中0, 一通已經比返$我

等緊恒生回水

中銀2中0
水己回

耀才仲未出

中銀一中一

彷彿渣打客戶好似無份抽咁

用渣打抽 小心聽日開市都仲未入倉

一通係點check

HSBC 1中1

恒生：認購新股 00772 - 閱文集團，獲分配 200股。

好on9，唔中都比返d錢我抽易鑫啦

X2

係咪即係唔中

唔中快d比番筆錢我算啦

一通2中1

唔清楚，我只抽左藍表

一通中左已經入左個賬啦

利申:中左

我差d以為全連登抽1都中

恒生快D點水啦屌

尊敬的客戶，融資認購閱文集團的中簽結果，我們正在等待銀行通知，預計於今日下午公佈。届時，您可以通過持倉查看中簽結果，如果中簽了，閱文集團的股票會顯示在您的持倉中。若給您帶來了不便，請您諒解。

有無手足打去問下

40中0

一通 5中0

渣打係咪又聽日先知

有無咁多 2中1 1中1

用中銀抽 3中0
想問下抽唔中洗唔洗收手續費？

乜有手續費可以退架咩

真係長知識了

加入一手黨家庭

抽一中一係點做到

咁如果孖中左一手，係咪即時本利扣哂再回水入番我saving？

citibank 仲係 pending

唔中就回水啦仆街
我要買qq牛啊

中銀公布左未
禁入去查詢結果又無野睇
又無退返錢

我收到結果啦喎

新手第一次抽 唔識野

中銀咁易一中一既

唔中喎

中銀都唔收手續費

打去問，等到佢回水都未等到有人聽啦

diu致富抽唔抽到都冇信息

耀才有未呀！！！

有sms la

自助通

有人話耀才可以係link check到自己中左,,但都有人打去耀才問d職員話條link check唔到...

收唔到sms 你上佢個新股認購度都睇到

想問下白表點睇中唔中

致富 1中1

點解恒生咁耐仲未回水架.....

顯示係0

Hsbc仲未收到sms又未回水係噠玩法...

咩玩法

晶苑升到8.1 感動 唯有聽日抽易金金金

我都未收到任何野

聽日入

一樣

致富 1 中 1 2:40 收到sms
幾錢放好

恒生：認購新股 00772 - 閱文集團，獲分配 200股。
抽1中1幸運兒

姐係唔中唔洗收錢？
Thanks巴打
新手第一次抽唔識野

strong hold

匯豐:您未獲成功分配任何閱文集團，有關退款將會於2017年11月7日晚上8時存入您的戶口。 HSBC我屌你老母

匯豐:您未獲成功分配任何閱文集團，有關退款將會於2017年11月7日晚上8時存入您的戶口。查詢:22333000

孖左 50手 (~$150 息)

0手🤦‍♂️

都冇收過

抽唔到係好彩定唔好彩，聽日就知

耀才已派彩 可以係ac check

唔通渣打又救全家？

tvb news:場外已80蚊

聽日一早set定75蚊

睇黎要落定盤先

打左上去HSBC CS 話我知2手
你都call 下

就快開市

巴打諗住咩價位入

不問價

shitty 石沉大海...

買定賣？

80蚊以上先放

匯豐:您未獲成功分配任何閱文集團，有關退款將會於2017年11月7日晚上8時存入您的戶口。查詢:22333000
食屎啦屌你老母

會有幾忙

佢做證劵行掛

我用公司錢賭白頭片

匯豐:您未獲成功分配任何閱文集團，有關退款將會於2017年11月7日晚上8時存入您的戶口。查詢:22333000

抽25手，無孖

乜能都冇

傻豬唔孖？比多小小利息就乘賺幾千蚊/萬

150中2

希望 $80執多幾手

我估係Comxxxershare員工

渣打終於出左SMS
8中0

耀才仲係冇聲氣喎
戶口仲未update

聽日齊齊賺

孖應該有兩手

耀才又話已退回
可用結餘又無

牛牛入左帳，但未退錢

30手中1

耀才唔中 孖唔孖易鑫好？

DKLM shity bank msg都冇個 又hold撚住我舊錢

50中1 富途，成個上午都唔知

博d人一開市就放

低開市幾蚊入幾手
諗唔諗得過呢

唉citibank 幾時先知嫁
下次用中銀抽

應該大把抽中的散戶放

抽10中0, hsbc, 吊你老母

聽日係咪set定市價盤

渣打5中0

人人都知炒得起
點會有低開依回事?

咁眾安都低見過啦 好似係

Citibank好撚廢
抽個日又遲開
宜家又遲公布

等睇聽日恐懼性拋售

聽朝D人睇住輝立暗盤收市價黎SET

孖

富途回水未

配發中喇
一中一

SHOCK!

巴打係收到SMS?

HSBC 影都冇，笑死

入撚左個網又係待配發

抽40手
0命中

我想問其實係咪對HKEX 出果張list 就知結果，唔洗等證券行

抽10中1

電腦登入睇，今朝都係0，啱啱轉咗做200

150中1

sure

之前眾安都係有人早有人遲，大家都係用citi

暗盤一開80蚊, 仲追唔追好

先跌後升

大陸人好鍾意睇書

480中4
加1中1

Hsbc
孖20 中1

一通冇賣盤

一睇就知上面位巴打抽唔中

競價姐

等睇100蚊

第一日就做紅底股

耀才好撚狗
食我一手

通常幾時退？ 我望到嚇左一手嚇

好撚緊張

一通第1個賣盤85

匯豐:您未獲成功分配任何閱文集團，有關退款將會於2017年11月7日晚上8時存入您的戶口

HSBC , 孖50中0

師兄幾點收到SMS？

勁假

HSBC 孖15中1
12:37PM 收SMS

一通買盤85

一通mobile版有無暗盤？

沽盤得兩手 買盤十幾手

獲配發: 0

餓狗搶屎, 不了
冷靜下先

85.45...

87蚊輝立

冷靜啲

12點左右

3個人頭先中得三手

個市 好唔正常
持cash 好d
等時機

仲想點

追啦 聽日開市仲爆

妖才88

耀才89

聽日不問價all in 閱文好定係抽易鑫好?

你慢慢等喇巴打

85.45 5000 股 輝立 博你聽日爆

點入得落手

入唔落手

聽日紅底

咁樣都叫唔正常真係得啖笑

好撚開心中一手

今日高位是明日低位

睇唔透
眾安95蚊買果埋蟹民 重好有印象

怯，你就輸一世

+66%

聽日會到110

我都覺得會回吐, D野升到癲哂

1手賺6000

眾安咁既質素都炒到上95蚊
閱文既話

點敢入呀大佬

可以轉iphone x

一日未開市，你打100蚊都得tim

好惡

當年阿里巴巴上市一日升幾倍，呢啲小兒科啦

開左暗盤啦

巴打可以報報價嗎
上唔到輝立

有sms 仲有專人打黎提我中咗 話4:15 可以玩暗盤

87.5....

$86

88.5

89蚊

citibank仲未知中唔中

一通88.0

ipo價抽到唔明點解要咁急走

一通上到89.95

呢個真...死都唔放啦...咁平價入咁抵買

排定$99睇下係咪真係咁癲

抽過6886 同周大福未?

一通90

你用呢兩隻同閱文比

好多大手買，真係唔駛急

92蚊

92...

93.0

紅底股來了

點解我抽唔中。。。

一通搶高好多, $94了
另外兩間都係$89

1通94

可以買兩部iphone x了

一通暗盤比輝立多$5, $94

Citi真係好遲

一手賺8000

搵巴打掛100蚊搞串個party啦

未有.........

agger

$99留返小小比人賺

輝立$90了

50中0 屌

另一個post咪有pdf睇到中唔中。。。洗咩等

輝立多大戶

88.4 放左

上面有巴打有1手喎
而家都冇既就應該冇架喇

唔中都快D俾番錢我抽易鑫啦

一通94 NOW

110蚊我都唔捨得放呀

得2億幾成交

暗盤都就變紅底

有撚排升..各位巴打放心

你地有得放na?

仲有千幾億未出黎

屌你老母！！！！

咁廣發你有無抽先?

一通而家幾多。。。
其實聽日開市都應該升。。

有都唔撚放啦

93

到130蚊！

6886

92

利申。88.4走左

有...
所以新股唔好隻隻HOLD
IPO唔係一定穩賺

有冇人cap圖睇下
我未玩過暗盤

DL 輝單 app 睇

去耀才個網睇啦，全世界都睇到

輝立

咁搞法我聽日唔敢入貨

寫住獲配發: 0 快撚d回水啦仆街

出開尖咀旺角見到d大陸狗
人人一機在手 個個睇緊書
就知呢隻野最小上200啦

富途有未

即係有定無

而家放果啲包你後悔

跌得好快一通個價

恭喜巴打
抽一中一
7%既幸運兒

IPO 有7成RETURNS 都好好了

唔明做咩咁快放,大陸上無咁勁個隻都升左十幾倍
呢隻一倍都未有你就走

無

掌閲

有, 未派

4點幾先有sms

2中1! 今朝check 極都無 以為無份

我只見到人玩手遊
雷蛇，發力

抽一中一好好彩...

點解我係寫住0

俾我90蚊放到，我唔會後悔，都係1手ja ma

嘩...咁閱文真係300蚊不是夢

玩手遊多既話,雷蛇應該唔掂
蛇要玩電腦GAME

大陸好多人睇書 網絡小說勁多人睇 有好多電視劇係網絡小說改拍完出黎仲要勁收得

好似黎緊出部雷蛇phone
5xxx蚊部 但iphone / 小米都做到既野
點解要買部雷蛇phone

呢位巴打識野

你唔知佢出左手機專for 手遊

0仔

你係咪孖.已經出左,倉有就中

6字頭ALL IN LA

起點網班出名作家，個個千萬年薪

外國版王者 only for razer

多謝

閱文有前途既 但估值貴左d

80頭收到貨果班肥仔啦

唔好玩la, 邊有6字頭比你

係 搞到我唔知聽日溝唔溝好 有一手平貨

仲要留錢抽易鑫

90樓下都未必買到貨
其實我想入多10手

我一中一 屋企人叫我抽 到宜家都唔知咩黎

90樓下一定得

有冇咁多一中一呀連登

場外開到90
一手賺7000
你老母我呢d睇開起點既用戶就唔撚中

好想沽d貨先，但我銀行抽冇暗盤…

賬面賺20萬有突

裝埋高清版王者 搵幾個名星代言 個個大陸仔爭住買

仆街富途收左市先回水 點入qq牛啊

巴打真有錢

你同你屋企人講 我個戶口就係我既 比返11000蚊佢 你袋返7000

有3,40手?

可能係自己錢

致富仲未回水呀屌

終極大户

係咪有幾多手700都可以抽50000股772？
我見藍表好少人抽咁

7000股，藍表

有無人明天會入772

7000

你同騰訊系講估值？

1億大戶

我唔中有乜錢

我就唔信, 7000股=35手

要有1千幾百萬港幣 先有 1手772

你話你認購到35手 ?

我85樓下會入 等班大戶震震倉先

報價,耀才90.15

富途有無暗盤報價睇?

不要問，只要信

衝出黎柒

唔怪你

1100萬就可以孖到一億
你覺得難既,你個世界就太細了

藍表同黃白表唔同隊
藍表如果啲騰訊股東自己玩
啲大股東嫌細ngai唔認購
咁啲細少少既股東就會分到

你比錢睇起點喎

抽4中3係咩狗屎運

用下腦google

'每持有1256股股份可認購1股預留股份"

你自己計下條數要掟幾多錢出黎先講, 1千萬孖7000股笑撚死人咩

今晚早D訓,繼續發夢

$80蚊暗盤入個班肥仔

頭先$86先搶到貨，連同抽到的2手合共22手

strong hold??

佢4個唔同名account 中3手on99
7% x 7% x 7%

正呀吊你

你唔明個玩法,佢唔係有騰訊就送既
佢係有騰訊,可以另外再比錢買既

一日就上$100, 估佢聽日上$120

我考慮中

您用6060同佢比 第一日就炒上$100 啦

原本想80蚊樓下入,而家可能要改90或95

6060係跌左一個星期先爆

$90暗盤企得好穩

上啊

一定過90

巴打係咪citibank

5000億熱錢流去邊

咪就係話你要認購到7000股772,
就算100%中, 本身已經最起碼要有成30億港幣既700 (計你$350每股)
咁都唔明?

呢個係送股.....

citibank 仲未有結果

上面有埋圖，出咗喇

於二零一七年十月三十一日（星期二）中午十二時正截止辦理申請登記時，自225名申請人接獲合共293份根據優先發售以藍色申請表格及藍表eIPO服務作出的有效申請，以認購合共449,691,290股預留股份，相當於優先發售項下可供認購的合共7,568,600股預留股份約59.42倍。

293人分七百幾萬股

幾時講過有股送 ?

"騰訊(00700)股東每持1256股可認購1股閱文股份"

一直都係得認購

有無永隆既中左？

出左啦

匯豐:您獲分配的200股閱文集團及退款(如有)，將於2017年11月7日晚上8時存入戶口。查詢: 22333000
咁即係有定冇？ 我抽左一手only

Allotted Quantity 0 係咪即係冇

唉唔中

你上面講左,藍表另一個POOL, 唔多人買,可以分多D

正

中左

唔識中文

唔識字都買股票

係咪唔識中文?

講得好清楚

獲分配都睇唔眀

shitty 20中0

致富到宜家仲未有sms話中左係咪可以收皮

唔識字又點
禁幾個制就賺幾千

禁入去佢又話配發詳情現時無法提供

你指如果唔多人買, 可以手持 少於1256股700 而優先認購更多772 ?

唔識字都識上連登

痴撚線⋯

抽一手中一手，運氣可以有幾好

唔怪得上面話有上網睇開書但一手都無個巴打想喊

輝立依家咩價

屌 聽日真係要入

Citibank 仲未有得睇

89.9

都唔明點解要抽得咁辛苦，幾隻字搞掂

係我自己錢 但我懶得睇 分三成俾屋企人做管理人 齊齊賺

輝立成交左兩萬零手...聽日個價應該高過暗盤

頭先睇穿左90, 89附近

佢仲係pending allotment wor

3中1

睇嚟可以hold一hold先

每到90要沽一渣 好多人SET左呢個心理關口

致富仲未回水

5至2,000 164 110,230 悉數配發申請認購的超額預留
股份
110,230 100.00%
3,000 3 9,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
86.67%
7,800 86.67%
4,000 4 16,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
80.00%
12,800 80.00%
5,000 10 50,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
76.00%
38,000 76.00%
5,055 1 5,055 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
75.17%
3,800 75.17%
6,000 2 12,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
73.33%
8,800 73.33%
7,000 4 28,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
71.43%
20,000 71.43%
8,000 2 16,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
70.00%
11,200 70.00%
10,000 10 100,000 申 請 認 購 超 額 預 留 股 份 的
68.00%
68,000 68.00%

而家都冇就冇架喇巴打 算喇

中左2手

傻人有傻福
運氣呢D野真係冇得講

點樣o係暗盤做買賣???

連登仔技能
個個1中1

成世人都咁黑 抽親新股未試過中

假膠晒命,唔好再理佢

一通個價一路都比輝立高差不多$1

係WOR屌..兩個人頭抽中銀12點已經過數
致富仲未撚過

citi

配發詳情 獲配發數量： 0

中銀回完已孖埋易鑫,留左幾十萬聽日想入番十零手閱文
希望唔會太高,有時間入到

唔知聽日回唔回水

配發詳情 現時無法提供

好出奇咩on9

同問？ 點樣可以暗盤價賣？

89.9走左，聽日希望80$入返

致富個人話今晚過

得幾間證劵行做到,你有無個D度開戶同埋抽新股?

一通，耀才，輝立得

三間暗盤$90∼92交纏

心想事成

入得返長渣

不問價掃佢老母西

我下就收到sms啦wor,其實你可以上佢個website有得check

富途仲未有

中銀10中1

一通 1中1

致富仲未回水 點抽易金金金呀我

傻系先依家放, 咁高價收你就知聽日點止呢個價. 呢個世界真係好多低能仔, 替佢老豆老母慘

聽日都抽到既,閱文咁多回番來,孖展應該唔爆既

你都on99 放左先叫贏

是,上次眾安一人一手就驚亂放,今次咁難抽,無一倍都唔走

人人食糊位唔同

朋友入40000都係得200

都係既,所以賺完唔會後悔又走番去高追就好

係, 呢個世界好公平.
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
人人食糊位唔同
世上總要有你D咁既廢人

聽日不問價 狂掃
呢隻起碼2倍

我公司同事同佢講賺2000都會放，希望聽日執到呢d貨

眾安又係, 去到95 我已經叫人放, 仲有傻仔追

between 佢抽2中1午

世上多得你呢啲傻仔先會輸死
貪得無厭

屌你唔撚中

暗盤最後13分鐘

+2000都放聽日真係可以執呢啲貨

但明顯唔會出現呢口價

港股小霸王

私底下deal la on9

我賺錢食M記姐

要八點

依家都未有配售就即是抽唔到啦

shity 平時ok, 新股真係唔撚掂

lm

去左分行問，1中1

運氣+100

yes, 眾安5點幾就有

明天閃跌一下，已經成班人爭住放啦
實有位入

白表都中

有無人用eipo抽，中左股票未寄到屋企？

屌有無咁多一中一呀

又話8千幾人

全部1中1都係連登仔

連登會員有幾多十萬人？

93.4放左2手

一通？

諗下掛幾錢入好過

致富好垃圾 ，短信又冇咩都冇

白表有d擔心佢玩完都未入到銀行

有sms通知我中左
但仲未回抽唔中既水囉

邊個再講一中一，就食屎大

第一次抽股票，唔識
中左一手未收到股票
用eipo抽

入紙5000股 分左兩手

仲唔回水聽日點狗衝阿

7.72%呢到咁多人中

7%係晒到

差唔多有8000人個一中一

咁難抽咩
想玩下 點知抽1中1

仲有藍表都係1中1保証

#772一手派7.72%咁啱

仲有藍表保証中1

成日都係咁

全部連登仔一中一

Haha 抽二中一

暗盤89$？

35手唔中

想問下邊到可以check暗盤價
新手一問

不問價入十手留比孫

你估有幾多係鳩吹拎存在感

屌你老母

中銀有冇暗盤 點解咁樂觀 我有90蚊都收貨了

5中0 屌

一通暗盤開到幾點、未返屋企

6點半收左市

經中銀香港認購股票編號772新股分配結果
獲配股數:200
退款日:2017/11/07

有無人知係中定唔中
利申 一手

中一手

中左200手 可以約定經紀揀樓

退款日係咩意思